{"HTML5Designer":"FastReport Online Designer","Components":"Components","Objects Bands":"欄","Ribbon Home":"Home","ReportPreview":"Preview","Save":"保存","Code":"代碼","Menu View":"視圖(&V)","Toolbar Layout":"佈局","Menu Report":"報表(&R)","Menu Edit Paste":"粘貼","Menu Edit Copy":"複製","Menu Edit Cut":"剪切","Menu Edit Delete":"刪除","Menu Edit DeletePage":"刪除頁面","Menu View Grid":"網格","Menu View Units":"計量單位","Menu Edit Undo":"撤銷","Menu Edit Redo":"重複","Menu Edit Split":"Split","Menu Edit Join":"Join","Menu SelectLanguage":"選擇語言...","Panels":"Panels","SnapSize":"Snap size","Buttons Actions":"動作","Buttons Ok":"確定","Buttons Close":"關閉","Buttons Previous":"<上一個","Buttons Next":"下一個>","Buttons Finish":"完成","Buttons Cancel":"取消","PrinterSetup Numbers":"頁碼範圍:","Properties NObjectsSelected":"選中 {0} 個對象","AreYouSureRemoveComponents":"Are you sure? Remove components?","copied":"Copied:","cut":"Cut:","pasted":"Pasted:","removed":"Removed:","Properties":"屬性","Events":"事件","ReportTree":"報表樹","DataSource":"資料來源:","Data":"數據區","Dictionary DataSources":"資料來源","Dictionary SystemVariables":"系統變數","Dictionary Parameters":"參數","Dictionary Functions":"functions","Dictionary Totals":"合計","ExpressionEditor":"編輯運算式","HighlightEditor":"高亮顯示條件","HighlightEditor Font":"字體","HighlightEditor Add":"添加","HighlightEditor Delete":"刪除","HighlightEditor Edit":"編輯","HighlightEditor Style":"樣式","HighlightEditor Fill":"填充","HighlightEditor TextColor":"文本顏色","HighlightEditor Visible":"Visible","MatrixCell Percent":"Percent","Misc None":"空","Misc Sample":"示例","MatrixCell PercentColumnTotal":"% of Column Total","MatrixCell PercentRowTotal":"% of Row Total","MatrixCell PercentGrandTotal":"% of Grand Total","MatrixCell Function":"公式","TotalEditor Sum":"合計","TotalEditor Min":"最小值","TotalEditor Max":"最大值","TotalEditor Avg":"平均值","TotalEditor Count":"計數","TotalEditor Custom":"Custom","Clipboard":"Clipboard","General TextStyle":"文本類型","Alignment":"Alignment","Toolbar Standard Undo":"撤銷 (Ctrl+Z)","Toolbar Standard Redo":"重複","Toolbar Border":"邊框和填充","Toolbar Border All":"所有框線","Toolbar Border Top":"上框線","Toolbar Border Right":"右框線","Toolbar Border Bottom":"下框線","Toolbar Border Left":"左框線","Toolbar Border None":"沒有框線","Toolbar Border FillColor":"填充顏色","Toolbar Border Style":"框線樣式","Toolbar Border LineColor":"線條顏色","Toolbar Border Width":"框線寬度","Toolbar Border Props":"邊框屬性...","Toolbar Text Left":"靠左","Toolbar Text Right":"靠右","Toolbar Text Center":"水準居中","Toolbar Text Justify":"兩端對齊","Toolbar Text Top":"靠上","Toolbar Text Bottom":"居下","Toolbar Text Middle":"垂直居中","Toolbar Text Color":"顏色","Toolbar Text Name":"字體","Toolbar Text Bold":"粗體","Toolbar Text Italic":"斜體","Toolbar Text Underline":"底線","Toolbar Text Strikeout":"Strikeout","Toolbar Text Size":"大小","Centimeters":"釐米","Millimeters":"毫米","Inches":"英寸","HundrethsOfInch":"1%英寸","Extra":"Extra","Band AddChildBand":"Add Child Band","DataBand AddDetailDataBand":"Add Detail Data Band","DataBandEditor Sort":"排序","DataBandEditor Ascending":"昇冪","DataBandEditor Descending":"降冪","DataBandEditor Filter":"過濾","Forms Border":"邊框編輯器","Forms Border Hint":"選擇線類型和邊框.","Forms Border Shadow":"陰影","Forms Border Style":"樣式:","Forms Border Width":"寬度:","Forms Border Color":"顏色:","Forms Border Border":"邊框","Messages Saved":"saved","Messages CantSaveReport":"was not saved","Messages Error":"錯誤","ComponentMenu GrowToBottom":"填充至底部","ComponentMenu Edit":"編輯","ComponentMenu Clear":"清除","ComponentMenu CanGrow":"自動擴大","ComponentMenu CanShrink":"自動縮小","ComponentMenu CanBreak":"允許跨頁斷行","ComponentMenu AutoWidth":"自動寬度","ComponentMenu WordWrap":"自動換行","ComponentMenu AllowExpressions":"允許使用公式","ComponentMenu KeepTogether":"緊跟","ComponentMenu KeepDetail":"緊跟明細","ComponentMenu PrintOnBottom":"列印至頁底部","ComponentMenu KeepWithData":"緊跟數據","ComponentMenu RepeatOnEveryPage":"每頁重複","ComponentMenu ResetPageNumber":"重置頁碼","ComponentMenu Hyperlink":"超連結...","Layout BringToFront":"置於頂層","Layout SendToBack":"置於底層","Style Add":"添加","GroupBandEditor NoSort":"不排序","GroupBandEditor Ascending":"順序","GroupBandEditor Descending":"逆序","GroupBandEditor Condition":"分組條件","Band StartNewPage":"從新頁開始","MatrixCell SuppressTotals":"Suppress Totals","MatrixCell TotalsFirst":"Totals First","MatrixObject ShowTitle":"顯示標題列","TableObject RepeatHeaders":"重複表頭","BreakableComponent CanBreak":"允許跨頁斷行","MatrixObject CellsSideBySide":"儲存格自動排列","MatrixObject Style":"樣式","DataProcessing SortOrder":"排序方式","Standard NewPage":"新建報表頁","Standard NewDialog":"新建對話方塊","Objects TextObject":"文本","TextObjectInfo":"The <strong>\"Text\"</strong> object is the main object which you will use often. <br/><br/>The object can display any text data, specifically:<br/>• one or several text lines;<br/>• data columns;<br/>• report parameters;<br/>• total values;<br/>• expressions;<br/>• any combination of the above items.","Objects HtmlObject":"HTML","HtmlObjectInfo":"","Objects PictureObject":"圖片","PictureObjectInfo":"An object can display graphics in the following formats: BMP, PNG, JPG, GIF, TIFF, ICO, EMF, WMF.<br/> With the help of the \"Picture\" object, you can print your company logo, a photo of employee or any graphical information.","Objects SVGObject":"SVG","SVGObjectInfo":"","Objects Shapes":"圖形","ShapeObjectInfo":"The <strong>\"Shape\"</strong> object displays one of the following shapes:<br/><br/> • rectangle;<br/> • rounded rectangle;<br/> • ellipse;<br/> • triangle;<br/> • diamond.","Objects CheckBoxObject":"核取方塊","CheckBoxObjectInfo":"The object displays the checkbox in the report.<br/></br>The object can display two states: \"Checked\" and \"Unchecked\". Use the following ways to handle the object's state:<br/> • set the state in the \"Checked\" property;<br/> • bind the object to a data column using the \"DataColumn\" property; <br/>• set the expression that returns the true or false in the \"Expression\" property.","Objects RichObject":"Rich Text","RichObjectInfo":"This object displays the formatted text (in the RTF format).<br/>Try to use the \"Text\" object to display a text.","Objects SubreportObject":"子報表","SubreportObject PrintOnParent":"在父物件上列印","SubreportObjectInfo":"","Objects Shapes Line":"線","LineObjectInfo":"The <strong>\"Line\"</strong> object can display horizontal, vertical or diagonal line.<br/>If possible, use the object's border instead of \"Line\" object.<br/> This will simplify the report and avoid possible problems with the export to different formats.","Objects TableObject":"表格","TableObjectInfo":"The <strong>\"Table\"</strong> object is made up of rows, columns and cells. It is a simplified analog of Microsoft Excel table.","Objects BarcodeObject":"條碼","BarcodeObjectInfo":"The object displays barcodes in the report.","Objects CellularTextObject":"Cellular Text","CellularTextObjectInfo":"This object can display each character of a text in its individual cell.<br/> It is often used to print some forms in financial applications.","Objects MapObject":"Map","MapObjectInfo":"","Objects SparklineObject":"Sparkline","SparklineObjectInfo":"","Objects Gauge Linear":"Linear Gauge","LinearGaugeInfo":"","Objects Gauge Simple":"Simple Gauge","SimpleGaugeInfo":"","Objects Gauge SimpleProgress":"SimpleProgress Gauge","SimpleProgressGaugeInfo":"","Objects MSChartObject":"圖表","MSChartObjectInfo":"","Objects ZipCodeObject":"Zip Code","ZipCodeObjectInfo":"","Objects MatrixObject":"交叉表","MatrixObjectInfo":"The <strong>\"Matrix\"</strong> object is, like the \"Table\" object, made up of rows, columns and cells. <br/>At the same time, it is not known beforehand how many rows and columns will be in the matrix - this depends on the data to which it is connected.","TotalEditor Total":"匯總","Matrix NewColumn":"拖拽資料到這裡\r\n創建新列","Matrix NewRow":"拖拽資料到這裡\r\n創建新行","Matrix NewCell":"拖拽資料到這裡\r\n創建新儲存格","Bands ReportTitle":"報表標題區","Bands PageHeader":"頁眉","Bands ColumnHeader":"欄首","Bands Data":"數據區","Bands DataHeader":"數據首","Bands DataFooter":"數據尾","Bands ReportSummary":"報表合計區","Bands ColumnFooter":"欄尾","Bands PageFooter":"頁腳","Bands Overlay":"覆蓋","Bands GroupHeader":"分組頁眉","Bands GroupFooter":"分組頁腳","Bands Child":"子報表","ReportTitleBandInfo":"","PageHeaderBandInfo":"","ColumnHeaderBandInfo":"","PageFooterBandInfo":"","DataBandInfo":"","DataHeaderBandInfo":"","DataFooterBandInfo":"","ReportSummaryBandInfo":"","ColumnFooterBandInfo":"","OverlayBandInfo":"","GroupHeaderBandInfo":"","GroupFooterBandInfo":"","ChildBandInfo":"","ButtonControl":"Button","CheckBoxControl":"CheckBox","ComboBoxControl":"ComboBox","LabelControl":"Label","RadioButtonControl":"RadioButton","TextBoxControl":"TextBox","ListBoxControl":"ListBox","CheckedListBoxControl":"CheckedListBox","DateTimePickerControl":"DateTimePicker","MonthCalendarControl":"MonthCalendar","ButtonControlInfo":"Represents a Windows button control.","CheckBoxControlInfo":"Represents a Windows CheckBox.","ComboBoxControlInfo":"Represents a Windows combo box control.","LabelControlInfo":"Represents a standard Windows label.","RadioButtonControlInfo":"Enables the user to select a single option from a group of choices when paired with other RadioButton controls.","TextBoxControlInfo":"Represents a Windows text box control","ListBoxControlInfo":"Represents a Windows control to display a list of items.","CheckedListBoxControlInfo":"Displays a ListBox in which a check box is displayed to the left of each item.","DateTimePickerControlInfo":"Represents a Windows control that allows the user to select a date and a time and to display the date and time with a specified format.","MonthCalendarControlInfo":"Represents a Windows control that enables the user to select a date using a visual monthly calendar display.","Properties Appearance":"外觀","Properties Behavior":"行為","Properties Build":"構建","Properties Email":"Email","Properties Engine":"Engine","Properties Events":"事件","Properties Misc":"其他","Properties Data":"數據","Properties Design":"設計","Properties Layout":"佈局","Properties Paper":"Paper","Properties Print":"Print","Properties Hierarchy":"繼承","Properties Navigation":"導航","Properties Script":"Script","Properties Preview":"預覽","Hotkeys":"Hotkeys","RemoveAllPopups":"Remove all popups","DeleteSelectedComponentsOrBand":"Delete selected components or band","SelectAllComponentsOnThePage":"Select all components on the page","CopySelectedComponents":"Copy selected components","CutSelectedComponents":"Cut selected components","PasteTheCopiedComponent":"Paste the copied component","MoveSelectedComponentsLeft":"Move selected components left","MoveSelectedComponentsRight":"Move selected components right","MoveSelectedComponentsUp":"Move selected components up","MoveSelectedComponentsDown":"Move selected components down","MoveSelectedComponentsLeftOn1px":"Move selected components left on 1px","MoveSelectedComponentsRightOn1px":"Move selected components right on 1px","MoveSelectedComponentsUpOn1px":"Move selected components up on 1px","MoveSelectedComponentsDownOn1px":"Move selected components down on 1px","SaveCurrentReport":"Save current report","PreviewCurrentReport":"Preview current report","ToogleFullscreen":"Toogle Fullscreen","saving available in the full version":"saving available in <a href=\"https://www.fast-report.com/en/product/fast-report-online-designer/\" target=\"_blank\" style=\"color:#2B579A;cursor:pointer;font-weight:600;font-size: 14px;\">full version</a>","Preview":"預覽...","DataBandEditor SortBy":"第一排序條件","DataBandEditor ThenBy":"第二排序條件","Functions Math":"Mathematical","Functions Text":"Text","Functions DateTime":"Date & Time","Functions Formatting":"Formatting","Functions Conversion":"Conversion","Functions ProgramFlow":"Program Flow","Workspace Code":"代碼","Create TextObject":"Create Text","Create PictureObject":"Create Picture","Create TableObject":"Create Table","Create BarcodeObject":"Create Barcode","TextObject Format":"格式","FormatEditor":"選擇格式","FormatEditor General":"一般","FormatEditor Number":"數字","FormatEditor Currency":"金額","FormatEditor Date":"日期","FormatEditor Time":"時間","FormatEditor Percent":"百分比","FormatEditor Boolean":"布林值","FormatEditor Custom":"自訂","FormatEditor FalseText":"假值文本","FormatEditor TrueText":"真值文本","Formats BooleanF1":"False","Formats BooleanF2":"No","Formats BooleanF3":"Off","Formats BooleanF4":" ","Formats BooleanT1":"True","Formats BooleanT2":"Yes","Formats BooleanT3":"On","Formats BooleanT4":"X","Formats Custom1":"電話;(000) 000-0000","Formats Custom2":"電話;+0(000) 000-0000","Formats Custom3":"Social security;000-00-0000","Formats Custom4":"郵遞區號:00000","Formats Custom5":"郵遞區號:00000-0000","UseLocale":"使用本地設置","DecimalDigits":"小數位數","DecimalSeparator":"小數點","GroupSeparator":"千分分隔符號","PositivePattern":"正數樣式","NegativePattern":"複數樣式","PercentSymbol":"百分數標示","CurrencySymbol":"金額標示","Menu View Guides":"輔助線","Edit Group":"組合","Edit Ungroup":"取消組合","Line Height":"Line Height","OutlineEditor":"Outline Editor","OutlineEditor Enabled":"Enabled","OutlineEditor Style":"Style","OutlineEditor Width":"Width","OutlineEditor Color":"Color","OutlineEditor DrawBehind":"DrawBehind","Rotation":"角度","Zoom":"縮放","HyperlinkEditor":"超連結編輯器","HyperlinkEditor Url":"URL","HyperlinkEditor PageNumber":"頁碼","HyperlinkEditor Bookmark":"書簽","HyperlinkEditor Report":"報表","HyperlinkEditor ReportPage":"報表頁","HyperlinkEditor Custom":"自訂","HyperlinkEditor UrlValue":"指定一個網址(例如: http://www.url.com)","HyperlinkEditor UrlExpression":"輸入運算式返回一個URL","HyperlinkEditor OpenLinkInNewTab":"Open link in new tab","HyperlinkEditor PageNumberValue":"指定頁碼","HyperlinkEditor PageNumberExpression":"輸入運算式返回頁碼","HyperlinkEditor BookmarkValue":"指定一個書簽名稱","HyperlinkEditor BookmarkExpression":"或者輸入運算式返回書簽名稱","HyperlinkEditor ReportName":"報表名稱","HyperlinkEditor ParameterName":"報表參數","HyperlinkEditor ParameterValue":"指定一個參數值","HyperlinkEditor ParameterExpression":"輸入運算式返回參數值","HyperlinkEditor PageName":"報表頁","HyperlinkEditor CustomValue":"指定一個超連結值","HyperlinkEditor CustomExpression":"輸入運算式返回值","HyperlinkEditor Hint":"在預覽視窗點擊這個物件會執行以下動作:","HyperlinkEditor HintUrl":"指定的URL會被打開","HyperlinkEditor HintPageNumber":"你將跳轉到指定頁.","HyperlinkEditor HintBookmark":"你將到包含指定書簽的物件.","HyperlinkEditor HintReport":"指定報表將在單據的預覽頁打開","HyperlinkEditor HintReportPage":"指定頁將構建並在單據的預覽頁打開","HyperlinkEditor HintCustom":"你應該創建\"Click\"事件處理函數以處理自訂事件.","HyperlinkEditor ModifyAppearance":"修改物件外觀以使它看起來象一個可以點擊的連接","Forms DataWizard":"數據嚮導","Forms DataWizard ConnectionString":"連接字串","Forms DataWizard Page2":"選擇表","Forms Connection Select":"選擇連接類型","Font is not in the system":"Font is not in the system"}